vroeg Esmeralda.
"Oh niks bijzonders; alleen Dodsley had per ongeluk paraffine in gezet witte azijn."
"Onze dubbel geraffineerde olie zonder geur," mompelde Lord Selvaine; maar hij knikte bemoedigend naar Norman.
"Vertel me nog wat meer," zei Esmeralda.
"Ze zijn allemaal nieuw voor mij, en ik geloof hen, wat Lord Selvaine ook mag zeggen. "
